本人於高登開會語錄，怒屌祖狗

嗱喺上一次嘅開會呢就林祖舜呢即係我問佢嘅，咁就係其實我都好客氣，我都冇打算同任何人嗌交嘅，因為我覺得呢個會議就好白痴嘅而家係咪？

咁所以呢我就喺個會議呢好悶呀你同唔同意呀咁，咁就俾時間佢啦，結果佢呢就抽我水話我分裂高登。

嗱我想講嘅呢就係，一九九八年高登討論區，有二十幾萬活躍會員，跟住淪落到二零一六年得二千個。不知愧恥、毫無反省，仲要諉過他人。講起hkg plus，你林祖舜死左都寫唔到呢d好app啦。

你祖狗係支持官方app、支持hk01、支持黑警執法、支持亂bam會員，全部都係你做。賣港賊就係林祖舜。嗱我一路都係唉算喇費事同你拗，俾你抽兩句……！

睇清楚？仲有你講分裂，由二千年到而家，uwant、香討，一路到最近膠登，lihkg, 咁唔係分裂呀？本來就離離合合架啦！

點解要諉過他人啊？你自己唔係分裂緊自己咩？做啲野自己唔去反省，要諉過他人？本來唔諗住抽你嘅我話俾你聽，就係你上次抽我水。

我好客氣，喂你同唔同意啊？呢啲會議即係吓，大家都唔係討論發展方向嘅，喺度潑婦罵街、互相攻擊。你都冇回應，然後就話我撕裂高登。

我有咁嘅本事？點解你得番2000個活躍會員呀？由二十四萬變二千個，反省下啦！林！祖！舜！

up mud9

教主好波

高質

教主

小學雞

碌撚教主把聲

有聲post

屌我到宜家都唔明九西班撚樣用咩投票